大家準備好行路返工未?

行路嘅話google map 話要9個鐘
11點就要出門了

差唔多架啦

過海係咪要游水

應該係

有冇人知香港仔隧道咩情況 差唔多要起行